日本網站買嘢一問

舉例

上面個網站要收本地卡先過到數

有無d咩平既方法係可以買到 係咪一定要搵代購網站？

同問

你係咪已經搞清楚佢係唔寄香港定唔收香港卡

佢寫明Nike全部唔寄外國喎

唔用代購咪搵代付

唔寄 同唔收香港卡

其實我就已經買左
但收費我覺得幾貴

鞋：原本個價20900yen啦
運費：
先收日本本地運費550yen
日本運返香港就
公司a：250-480港紙
公司b：900-10xx港紙
3-5日到
咁我梗係揀公司a

total運費都要290-520蚊

想問問 你最後點樣比錢

搵禮賓公司幫我買

但我覺得收費略貴 見上
所以睇下有咩平d既辦法

有 搵我幫你買 再寄ems

yes
ban轉運咪用代購
好多網都直接有同buyee合作啦而家

有無啲無ban 嘅日本網站介紹？